美參議員威克：世界不該對北京加強鎮壓香港視而不見

加咗人民幣